如果到時過左人權法案我地係咪就叫贏左

如果中共係都唔做野 咁會點
利申真係唔識

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

終於有收成 但未贏

追究警暴

係新主線既開始

香港人最終意諗定d野無用就唔做

你可以係階段性，但你話要贏
隨時成個運動以年計都唔奇

你係咪未聽過5大訴求?缺一不可?

香港關係法

經濟地位

五大訴求
缺一不可

人權法只係手段之一